元朗形點執到我電腦的好心人

你好，今日黃昏時份穿藍衫嘅先生，多謝你執到我部手提電腦，超市和商場閉路電視都拍到你咁好心，希望你可以留低聯絡方法或直接交去元朗警署。公司電腦，內有交件，只想取回電腦，重酬，謝謝你。